入黎分享下你人生到呢一刻為止最精彩/難忘既經歷

細佬我人生到呢刻都未經歷過咩起落
庸庸碌碌 一事無成
人又唔叻 錢又賺唔多 朋友唔多個 閪更加未屌過
如果要我講一個最精彩既moment 真係冇
十年如一日
想聽下巴絲既分享 ff下自己經歷過都好

破處果晚 人生最精彩既一晚

戴帽果晚 人生最難忘既一晚

被分手個晚 個日勁涷又落雨

係日本入左女廁，咁啱有兩個靚女離開緊廁所

我：唉？！
日本妹：

同初戀拖手同埋錫個刻最難忘

同ex去旅行比佢含醒

拖住隻左手

不要再說了

仲有第一次攬住佢喺佢耳邊講:我好鍾意你
佢攬到我好實
我又鍾意佢佢又鍾意我嘅感覺